究竟有冇動畫op可以超越到哩幕

真係好撚痴線
型到一個點

oraoraoraoraoraoraoraoraoraoraoraora

吉良吉影bite the dust

ザーワールド
無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

理性討論, the hand有冇得收穿心攻擊皮

「ザ・ワールド，時は止まる！」

屌個post好撚毒

呢個得唔得

唔得, 不過

我覺得吉良嘅魅力唔夠Dio大

不過都正

肯都有

點為止肯都有

依幕震撼好多

最正係睇左咁多集唔會停 佢突然停

後尾真係停9秒先好嘢
好驚喜

ZA WARUDO!!!

The Hand唔會太慢?

穿心攻擊咪仲慢

第一次睇個驚喜真係好大

首歌個旋律 重表達到咁多年既因怨今次要完喇 既感覺 jojo世界第一

呢套垃圾真係...人設好，聲優好，開頭好，畫風好，劇情垃圾到嘔，完全係大河內嘅濕鳩風格，晒曬套野